[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5479)

fast

slow

阿-1

奧林1:1 秒...

好撚慢

巴打頂住

頂撚實

你最快

阿1-1 屌

仲有4分鐘 巴打收19k

車仔主其他

車7:0

基輔入波未 打小隻都唔識入

快

基入未 對面紅撚左都咁難

阿-1 自貼

?

係囉屌

支持巴打收19k

仲未blk

屌你老母基輔入未

莫迪

報假狗

仲未block

.............

基輔啲進攻連禁區都入唔到，都唔知上半場個球點入

屌你老母 莫迪神奇更衣室 屌撚到

炸左

唔屌住 炸左

基輔

20

阿2-0

有

0:2

阿20

lm

想睇

收錢

7:0

Lm

阿記20

比比鳥勁到

GEL了

gay輔

Gel

2:5愛

2:5

巴打gel

2:5 愛狗

收錢了 2:5 愛

愛記

19k！！！

巴打收錢
我了

又一張幾百倍

我了

愛！

咁就萬8蚊 爽到

三隊其他 痴撚線

阿仙阿阿阿阿阿仙奴

巴打有眼光

英超全讓球主客和讓個邊開哂

莫迪求真杯

90變19k

等乞錢了

好撚癲
仲要係呢啲爆冷盃開到

今日英盃正氣到

等派我了

超正氣日

Cls 聽晚大家睇路 講真

奧林比多球啦屌

抽中既留轉數快ID
再抽多5個100

今晚都輸錢嘅真係要戒賭

全格派200

晚晚呢啲閪盃都係搏一搏

中

我

me

聽晚決賽唔知點部署好
拜決賽仲要讓兩球

新英倫係5點開定7點半

Ne

2

幫你嗌左好多次可以派我嗎？

冇啦第2關

ME

LM

基輔射穿大細龍

molde

訓到3點幾起身 miss 晒派錢果轉

莫迪讓2追3

贏多啲

1/2機會都抽唔中 無運

幫你唔到

奧林入多球

Me 幫你嗌全場

今晚正氣到 master g買咗啲乜

奧林入多粒未

阿記cashed

連中三場

大家快加佢TG!

奧林比多粒2-0 另外兩場頂住都照派100

阿妓都開到-1

破燈？

咩料.....

ok

針

po26829931@gmail.com

第3關輸緊

一唔入波po 你就連中

又改名

多謝巴打贏多d

仆街 12m

Thanks巴打

華路士12M

你唔好咁大貪 得唔得

Me

3:3

莫迪真係廢西黎

3-3？

唔得 出水比人全中 自己冇買 好嬲

華路士3:3 又一場7+ ？

莫迪 屌你

奧林呢

白禮頓個晉級真係到下個世紀都未派到手

對面一攻就輸12m

執返條屍都好啦

Diu 莫迪咁撚7垃圾

Who

奧林屌你老母梅成場得一球仲要係12碼

莫狗

奧林又12m

奧林可以比多球？

奧2:0

真特比我走盤得唔得

莫迪奇蹟4-3

Dllm

10 1 100

兩條報假傻鳩

被人爆咗ac係咁

Gent 8c-11111

莫迪
嗌左成個半場
終於cup到 你就輸12m

屌你我5串1 爭呢場

買完就停

係嘅就放飛出嚟睇吓

奧林2:0

講撚左2:0 無人信？

真2-0！

希臘傻西GOAL

再黎 中既留FPS ID / PAYME CODE

奧林糕

遠射

2:0

咁都無份

門b中兩次。。。

又係ilove門b on9架

真

又中

爽！

派我贏大錢 唔信試下

我有腳圖 500

莫迪我屌你老母

夠膽直接比100我

奧林都贏到盤
莫迪

多謝

呢條友都中兩次 我就連LIST 都無 公平咩!

吊你咁大貪 中2次做咩啊

咪煩 我自貼888$

佢唔放自貼唔好派佢就岩

中我好過中你

多謝巴打

Love u molde 4-3 goalllllllll
Love u

垃圾萬夫

下場挪超買佢

今日生意好差咩？

5點美職有冇水

收到了 多謝

麻麻地 所以要乞

報假都專業啲啦 完咗先報

哇我有冇睇錯
90分鐘連刷2？
8.5角咁都有得收錢

中既全部都派曬
差-1個 @李知恩BB
04:55 前唔留再抽多個

奧林2-0左 最快留tg 100

冇睇錯

自己絕殺又中100 我屌呀 咩世界

痴撚線快撚到

好撚快

中既全部派曬!!!!!

抽我

CLS 又門B

都係派返比人

恭喜晒 辛苦了

巴打咁好 下次一定又勁中！

乞三次過份啵

Agree

[black]條人妖一個夜晚汁左3舊水[/black]

有冇水 派唔到我都俾啲水嚟

仲要條友已經中兩次

波台手足大勝日

[img]
贏得好小
想派

冇計 好撚快手

嗱 中我好過中cdrom

Failed

點派法

中風啦你

英撚

洗唔洗咁串 乞唔到都唔洗咁

贏得好小
但想派

未贏過盤喎

算 大家再開心D
頭5直接派100 唔抽
中過既唔好留~

Ok

1

支持

咁撚廢都讓1球

去訓算起身等笑

見到堆美假就有選擇困難症 堆晒係同一日踢晒

巴打 抵你贏大錢

跟左口米禾 睇唔到過關

@發夢都很顧慮
@樂觀騎乘
@十三年阿迷(贏錢)
@露雕洗乜喊
@甩尾棺材
留FPS ID/PAYME

唔係半一盤咩

終於搶到一次 多謝ching了

一球

有冇美假專家 一陣點買

你贏錢咪同我爭

雖然今日馬仔hi到仆街無咩錢玩波
見倒有巴打殺9狗會19000蚊都順返啲

建議訓教skip 今晚正氣到咁 聽朝撚狗

啱啱歐冠幾多c?

巴打手爽到下次我中一定派你

重心

9c

9c 90分鐘2連角

戒緊賭

希望我都可以咁樣派一次

多謝ching

巴打長贏

Thanks 蛇

你出完就1-1

今日啲波好癲

已經入咗？

點解中哂都未有派

thx

講真如果我中左而且追哂數真係唔介意

我屌

巴打派埋今次堅夠啦 唔好再派啦

中既派曬
訓鳥
祝嬴

但係一百個都無一個中到

但根本追唔到數

職乞全面進場

巴打win more

第一次見人中三次

見人妖中三次

其實有幾多個係keep住贏緊馬會錢

呃冠盃無即場要等耐d

要攞呢張cap圖去馬會counter攞

洗唔撚洗呀黑單

甘膠既

巴打贏咗好多？

認真呢？ 真係第一次聽呢個做法

90中萬8

90$贏19000$

派左啦幫你望埋

....

-30k

追到2046

賭咗兩年幾 同你差唔多

長遠都係輸但近1年贏多輸小

最近又閪返棄驚算

係到乞過最多都係雲巴個2k

最快計到條飛計本派幾多 留tg 得閒落街入

+39343.36

Thx ching 真係而家先知要甘耐

39343.5

冇人留tg 混吉？

鹿會豬左幾場呢

昆左佢2k黎派我？

買小小叫下春

見親ching都中喎

好掛住你啲事前gel頭飛

點會傷和氣 撞下彩

太師女

我依家長期平注玩開始慢慢追到
但真係好慢

仲差幾多

慢好過急 連過關都唔敢了 見人中話倍過關好葡萄

本身輸35k最近追左5k有啲運仔
主要原因係唔過關淨係玩平注單頭

差啲買咗角細屌你老母

30k
平注玩資金好浮頭
但好難輸哂
慢慢累積多啲本金先玩大啲注碼追

巴打試過推到幾多？

想追數 平注 唔洗諗
晒尻氣

最多試過4場就完

賭錢娛樂下咪算 邊有得追

應該點

重心場就allin

呢d成日怕爆冷輸身家

有閒錢咪唔怕囉

拎小小錢 推幾口 但廢事講經
四唔中乜都假

買唔中

比個建議 我係買2串1 點串都有3@ 姐係3次中一次都唔洗輸 最好揀埋有即場方便補飛 你有運連中就推得快

英撚贏得嗰3埸點樣半一

英撚個場入波未

真係唔撚知咩事 鬼到仆街

似又半一撚狗

和波隊讓半一真係cls 不過亨利隊又係撚狗隊黎

一陣又有派錢自由盃

唔係射失12m錢己袋

似閪波一球完場

英撚半細可以點輸

訓左2個鐘

想知今晚有冇人係會輸錢

CLS
仲追緊數？

日有 晚冇

10c仲要1:0

係10角

半主收$

一醒就收錢

最鍾意見到人咁講 即係主贏得

竟然真係贏盤？

易賭到.. 今星期又執十幾萬

幾時維護完..

On9馬會 維護果1個鐘不如唔好維啦

等陣有咩心水

巴拉納體育會 2-0 高路高路

JUMP 高佬

英撚穿埋盤CLS 大波大角

屌你老母狗會 本身想買暴民杯 你維咩撚野 仲要啲波連住落都維

英撚加油繼續入

冇繼續追盤買

外賣24小時都有得叫

防衛者 1-0 奧林比亞會

上盤日

今日自由盃全大咁高水

懶獨特走去買下盤嗰班

有水未

fc 多倫多角大10000000000%

琴晚冇贏過 跟

咁我跟唔跟好

16角

3-1屌

蒙特利爾隊閪波真係可以追2.5 3.5b

我都有d擔心
祝一齊win

琴晚都係全勝二打一啦咁

贏波刷角真係好閪

佢仲刷緊先誇張

nyc?

點解NYC主場真係咁勁？

又遲？

達拉斯 阿特半大未

幾間回到平手

見佢3:0有一下衝動想買角細 不過諗起亨利隊係撚狗隊黎不了

紐約城 奧蘭多 砍木開第3格角 10 1 300
卡拉卡斯 達拉斯 阿美利加 4球 10 1 200

點解美職例遲8分鐘

一開即傷一件

呢啲都好玩

亨利隊弱智唉 淡出波po算

邊隊先

懷疑今日全角大

啊仙奴 愛9 勁到

想gun

今季愛狗往死裡追啦

阿特蘭大禁屌

美職半大又撚

入波+上盤

一日馬天尼斯未出得番
一日都係垃圾

費能？

買亞特細波就10分鐘3粒
買半大就冰冰冰冰你老尾

NY紅牛射佢兩粒

入未

車仔吹到主其他

般尼串車3.5大咁都有得收。。。

半大已死

費城 彭美 2x1

尋晚咁正路 但我一早訓死左

尾場2球半係咩2c

自由杯 全大

火焰半場入粒定下驚先啦

NYC

要彭美盤了

做咩

靜到

半大24

點解奧蘭多咁勁都受讓半一

明尼半大未

又死

頂唔撚住

1）redbull 2.5B
2）急流10.5 B

半和號
準備啟航

達拉斯買入球大就爆角

紐約城盲人足球

NYC都唔知成日封嚟做咩 又唔係入波

火焰1:0

Goal!!!!

唔緊要啦 仲有nyc

卡拉卡斯睇黎大波已死

我單頭仲要串埋

屌你咩NYC 係個禁區係咁玩都唔刷角

肯刷c222

要碧感？

多倫多易撚到

碧咸

彭美幾吸引

美職半大24

自由杯唔係主場都唔敢要

昨日贏嘅又輸返一半 止血離場算

火焰開半大

琴晚啲英盃咁正氣全部強隊贏哂

馬會派錢

李城輸咗

強隊

肯刷主

gay完入未

美職啲中遊隊好神經刀唔識賭

辛辛goal未？

奧蘭多城先9分鐘

甘美奧 保地花高

上場炒人 今場大敗
上場大敗 今場大炒
完全睇心情踢

碧咸隊

3:2

肯刷c刷完2隻就唔肯刷

fc la 讓2/2.5 美職拜仁？

尋晚午餐注盃賽6 7+開3場

仲未輸 咪笑敏蛇

呢個盤真係九唔搭八

肯刷C肯入波未

呢啲直接客勝

機員goooal

仆街nba黎既

gay員

依家係咪冇人玩狗會

12分鐘5粒

中立場踢 好似係

屌 高佬高佬半2全2

阿妓big6喎

達拉斯

我只賭狗會

X2

場場大炒 係唔明點解有人買普雷

8半買咩

贏果隊

明尼開半大未

gun

Nyc入未啊 死廢物

榜首啊CHING

體育會

Tesla又被屌打

火焰3:0 分啲俾肯刷C ok?

X3

Dallas 輸12 0:1

廢城隊廢閪入

fire 4-0

屌你老母4:0

追和得唔得，贏半格夠了

Nyc 1粒都冇 3.5點叫

兩分波

碧咸隊入未

狗會真係知道晒內幕 火焰40但冇開盤

3:0 炸左

又假封dllm

Redbull 12m

多撚多俾人統治式禁屌都仲未輸

咸爺

NYC入未

Red bull 1:0

碧咸隊真係廢嫁who

碧咸隊讓半一係咪笑話黎

下盤撚補飛收工準備訓

rb 贏仲有2倍..係咪可以大注

算了 賭埋呢轉收手了 好攰

肯刷C

好辛苦

求半大，串咗火焰

哥倫12碼 46min
半大上

唔洗補

話說 敏蛇5.5又中風

紅牛半客輕鬆

Miss 12m

missed

吊 gay員

o

5賠

碧咸隊憑乜讓半一

NYC起碼封左廿次盤，但係仲未識入

奧蘭多變魔術半大未

聽天由命

垃撚圾國際 屌

係唔係簽左西瓜恩？

追口RB 9.5細

紐約城入未 射到咁？？

屌你 國際cup啦on9

針撚晒

今場連後備都冇喎ching

奧蘭多高水受讓半一

奧蘭多畀粒啦

屌買唔切彭美

有心買 一早買啦 柒頭

奧蘭多
365今日係咪亂咁開盤

可能好事呢

半大開埋

奧蘭多又go

奧蘭多易到

肯薩斯對家真係舒服到

識變魔術

NYC快手啦

垃圾哥撚布 學下人地啦 miss 12m

阿特蘭大未

真係on9 咁樣射撚走半大

多倫下盤 易撚到

多倫多下盤易到

最後希望nyc

NYC究竟想點

除唔切個口罩登入

條友FATFAT 仲要係愛迷

NYC又撚 禁屌禁足90分鐘no goal

啲字體好肉酸....

國際嗰隊垃圾

天主教對家goal

美職半場派錢未

愛記上次都救左我
利伸愛迷

屌你老未 亞特蘭細聯

天主教射失12m

Nyc整球啦

達快追和啦好嘛

勁菜會入未

紅牛俾人射撚死

彭美準備輸

半客啦

國際識cup未

On9 冰角

城

入波啊入波啊死廢閪宇宙超級無敵大賤種nyc 返屋企耕田含撚啦你老母

99999999

紅牛cup唔cup到

NYC唔入比人入....

初盤仲差兩個 多撚多幫吓手得唔得

？

火焰俾多粒我！

屌 打錯 對家先啱

9.5s仲未爆

國際垃圾到

12m有冇咁難射

即場主下一球信碧咸

又 miss 12m

莖賽miss

佢意思係先21再23

屌你老母南美佬迫害賭仔

屌

逼害大波

自由大波

國際快cup啦 dllm

秒收錢

碧咸反杯 一世球迷

Fake得唔得

咸爺半場cup埋佢

Nyc dllm

plz

錢都收埋

一世球迷

天主教

火焰半大串奧撚半大

核平紐約

咸爺半大做到嘢

咸爺聯

真係想屌佢老母臭閪 明尼12碼唔入唔開半大

紅牛9.5大 馬會勁高水

NYC 連角未

NYC封咗幾十次盤無一次入波

又玩全角細咁撚細得

無端端係到訓撚咗5分鐘 補時又厄鐘

NYC終極撚狗隊

彭美垃圾又細波

半客咁都頂唔到

屌真係好垃圾
無角

gay員入吓啦

多倫多12

達拉師比多隻啦你老尾

多撚多真係唔撚刷

多撚多12m
輸鳩埋 勁

馬會派彩咩事 第2球仲未派既慢撚到

NYC果種勁 禁屌85分鐘輸個12m

多撚多個仆街

次次都禁屌唔入對家nyc

仆街 半格都無埋

費城肯入波未

可唔可以比人入左再禁吊 刷兩角

屌你阿特蘭大9.5角大都屌到咁辛苦

多撚多goallll

On撚鳩波

nyc輸埋

差一隻。。。。

有無巴打仲信銀河？西咗兩獲今場受讓

絕殺角快啦atlanta

NYC兩隊波搞笑

小豆正選會考慮

信多佢一次

受讓先識贏

停角狗明尼so 落地獄啦

明尼蘇直情無角

利申 買左角大

針哂

NYC真係傻閪嚟

唔好嚇我，角球宜家唔係8比2咩

係咪得我要左正傻西

屌佢老母.7連角啦廢隊

係 10隻

初盤第一格

我都要咗

劇本波
禁屌成場輸12碼

無錯 7連啦仆街

科羅拉多細角者追數

5555 哥撚布單邊10

費城入得未

NYC 比兩角先啦

nyc反cup 10 1 100

如果開上盤覺得狗會唔會咁好死開盤比你贏

你睇下人地肯薩斯 一落後刷到飛起

下場

兩場角大等緊死
一場紅牛9.5
一場傻閪11.5

不了

好似有

哥倫唔入畀人入 屌你老母

Nyc食屎啦

我俾傻西連續陰咗兩次 希望無第三次

爆哂

勁菜玩夠肯入波未

屌你老母 天主教 我個半客

佢老母比多一個就完

食屎啦

食屎狗 12碼又唔撚入 31分一球都冇

基員屌鳩你入未

碧咸下半cup

琴日半大哂 今日唔識半大

仆街20
角大己4

天主教 機員 gooooal

廢城快撚d入啦

多撚布比多5角 比我收番條屍好嗎

要屌先識入

機員456啦屌

機會同火焰唔撚開盤
狗會賤撚到

機員畀多粒

火焰入多粒未

傻西11個人擺哂禁區啦 又俾人炒好無面

兩場中哂派

彭美識入波未

留名

唔買上盤既後果

只差角細

馬會特登唔開
所以我買左機員減一
奧蘭多加一
狗西馬會

屌你泰c

巴甲隊出親踢盃賽都西

費城做乜撚呀

同垃圾隊同級

成場唔知踢乜9

利菲斯又12碼

叫親國際都無好野，屌你老母

你老母塊閪就細

彭美叫都廢事

五串一斷戴拿模

勁菜大波

半和號
成功

急流定地震？

國體會封左盤 12碼？

無事啦開返啦

LAFC又讓咁深...

費城nyc一齊撚狗

廢城聯真係廢

星期三 48
國際邁亞密(主) 對 紐約紅牛(客)
入球大細
細[3.5]@1.70

$ 10,000.00

咸爺隊笑料

Redbull 2:1

大硬

事前出多D 我對家

要力頂了

好

再入

紅牛炸？

轉個頭2:2 3:2

事後賭神

做乜鳩比人禁個隊會入波架

後防玩波

炸左？

費城聯 我屌你老母

美假而家好撚垃圾

on9 費城0:0

數據顯示 碧咸隊下半場唔識入波

有緣者中

地震0c?????

紅牛2:1

星期三 48
國際邁亞密(主) 對 紐約紅牛(客)
入球大細
細[4.5]@1.63

$ 5,000.00

你唔好撚出啦 屳家產

本多終勝

2-2 準備

rip優越狗

肯定佢買大之後撚人咪信

入返自己個post啦

費城屌你老母睇心情踢波

咸爺隊波不如解散啦

費城肯入未 屌你老母

碧咸隊要唔要面架

費城兩隊80分鐘冇中過龍

跟
星期三 48
國際邁亞密(主) 對 紐約紅牛(客)
入球大細
細[4.5]@1.63

$50000

南美半和盃

琴日大完 今日細返 合理

紅牛下一隊柒頭

8點半d垃圾波....

有角未

有冇dc苦主

費城聯果場踢左85分鐘 兩隊一腳中龍都無

今晚歐霸又冇波好賭

勁

碧咸隊至少都和到掛

美職場場都唔過10角

係 想驗腦

原來又是你

四場半和

有辛辛那堤不意外呢隊波成日一開波就玩死守

點部署好

唔係前鋒質素差 咸仔都唔洗買斜恩 雖然都係差 但美職算top

基員去死啦

廢城個場射緊乜
兩邊都無射中個龍
做龍嘅真係打下邊爐都得

之後三場點部署好

廢城入未

美職拜仁讓2/2.5

唔太熟碧咸隊中伏

係都屌客隊啦 角又刷左波又入埋

你買咩

屌你老母機員

屌你老母dc紅

不了 白帽隨時穿盤

Dc 9

主反杯

斜恩到左咸仔隊波先敢買 琴晚同咸仔傾左幾句 佢屌到隊波癲 話再係咁自己復出踢一季

讓加一 盤嫁 屌下都唔比

屌你老母dc

屌你老母碧咸隊

羅湖城半大有冇人要

場場都有波入
剩係我有買果幾場1粒都冇

碧咸隊垃圾隊輸波都唔比角

咩係讓加一

屌你老母辛辛換人拖時間

我琴日同trump打過電話

好似話取消美職撚狗聯賽

費城on99

費城估唔到真係一粒都冇
服撚左美職

賭到傻咗

-1盤黎 打錯左
咁都唔屌得
馬會你開嫁柒頭

受讓隊我只服銀河！！！

0中

奧撚多咪撚

垃撚圾廢城

笑撚左

紅牛仲係4角

幾時唔比你屌呀 屌你老母
撚知你買-1咩

地震-9c

羅湖角大重心轟了

No goal是否不智

咁撚惡祝你輸鳩曬

你叫我屌客隊把撚
衝出黎柒 miss12m又唔屌得

紅牛-5c

碧咸ng比次機會我

呢d真係傻鳩黎
未屌就發惡

係啦係啦 屌大聲d啦撚樣

碧咸黃絲隊比人吊打

馬度迪係隊波有咩用 厄飯食

賭美職係咁輸
啲中遊以下既隊無路捉

你都on99 買波唔比屌

你老母邊句唔比你屌 講啦撚樣

買晒細加號

咁你第一句派咩柒野膠呀

呢度屌人就得 屌波就躝啦
屌你老母臭閪

咪控住d節奏

簡稱撚狗

賭美職賭到嘈交屌老母

碧咸入未

叫你屌客隊等於唔比你屌主隊？
你老母傻撚左？有閱讀障礙？

波台日常

屌緊人sor

單刀橫傳

條廢閪輸錢好唔順氣

屌你個老母呀

即係舒服哥 舒服地輸

31分鐘3角
70分鐘4角

哇你老未

原來又是你 屌你老母

今日個場好旺

碧咸隊反杯送eason水杯乙隻

笑死

買左dc點部署

唔關我事

者係好似小白踢日職咁 專業撚角

救角 去到底線番轉頭 控住個波

美職咁悶 屌人老母仲歡樂

好睇阿好睇阿 啲人輸撚到發爛咋

賭美職係燥啲嘅

上次混戰先好睇

屌老母好睇過場波
Round2未

屌得大聲d

中你 留馬會ac

屌你老母

唉 正傻西玩撚完

我屌翻你老母

急流入多球

閪震又閪

我miss左啲咩？

紅牛停c間

5.5準備

銀河開波未

早2日場大片？屌到第2朝？

買撚晒幾場細波 多撚多 費城 國體會

果次你係到 比蘋果嚇親果次

咩呀 點解我無印象

都幾耐之前

牛油果啊

原來是你...

哦... 油果個次都無汪汪咁激烈啦

銀河角大是夢？

紅牛3.5大都要死？

LAFC讓得深到

優越陳又然

油果次玩左成個post

比優越頂到

咸仔隊波正式進入0%入波時間

陳蛇又然

改邪歸正仲笑鳩人

急流炸？

炸

5分鐘先炸?

急流炸

果時混戰真係好好睇no offensive

隔咁耐先炸

美職咩都細 on9

咸仔9.5s 10.5s 穩到

屌 又入

每日任務

急流goalllllllll

Jm9又入返

乜撚野碧咸隊

手持3.5大 主ng 主cup

紅牛仲係4角

永久blacklist 國際廢隊

又入返？

炸完都入

仲有po身家環節

峰迴路轉到

仆街垃圾正傻西 斷腳死全家啦

炸完自己入

肯刷單邊13角

碧咸快入波

傻西不如解散la 廢撚到

正氣球隊

快啲地震腰斬場波啦 同震死班仆街

又撚狗